「集思廣益」紙上談兵：行軍陣型好緊要

防守陣式：
品 品 品 品 品
品 品 品 品
留位置for機動

品 品 品 品 品
品 品 品 品
留位置for機動
攻擊陣：
品
品品
品品品
品品品品
品品品品品
品品品品品品

冷氣軍師拋磚引玉

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰